# Veit.Abra.Model.Servicedobject
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Nadřízený; ID objektu Servisovaný předmět [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**OwnerFirmID** | **string** | Firma vlastníka; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PayerFirmID** | **string** | Firma plátce; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PayerFirmOfficeID** | **string** | Provozovna plátce; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PayerPersonID** | **string** | Osoba plátce; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**InformClientKind** | **int?** | Způsob informování [persistentní položka] | [optional] 
**ProductionYear** | **int?** | Rok výroby [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfSaleDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum prodeje [persistentní položka] | [optional] 
**GuaranteeEndDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Záruka do [persistentní položka] | [optional] 
**ExtendedGuaranteeEndDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Prodl.záruka do [persistentní položka] | [optional] 
**NextContactDate1DATE** | **DateTimeOffset?** | Kontaktovat1 [persistentní položka] | [optional] 
**NextContactDate2DATE** | **DateTimeOffset?** | Kontaktovat2 [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**StoreBatchID** | **string** | Sériové číslo; ID objektu Šarže/sériové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectTypeID** | **string** | Model; ID objektu Model servisovaného předmětu [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**OutdoorPlaceDescription** | **string** | Místo u klienta [persistentní položka] | [optional] 
**PlaceAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Změnil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum změny [persistentní položka] | [optional] 
**PaymentTypeDefault** | **int?** | Výchozí způsob platby [persistentní položka] | [optional] 
**MaxDuration** | **double?** | Max.délka trvání opravy [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obchodní případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Servicedobjectpicture&gt;**](Servicedobjectpicture.md) | Obrázek; kolekce BO Obrázek k serv.předmětu [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

